八月十一號,緊急罷工

希望未醒嘅香港人經歷過今日開始醒

太急

唔係唔想罷 有人未收到消息跟唔上

816 / 819

慢慢推上去啦應該812

做得幾多得幾多

起碼都要兩日做文宣

721 811 恐怖分子

邊趕得切 你以為㩒個制就罷到工咩

乜叫做得多得幾多

好好地組織一次，香港人罷工有quota架，聽日罷左唔夠人又冇用，下次罷，聽日罷左既未必罷到，用下腦啦

支持樓主日日罷工